華為手機討論區

有冇人同我一樣whatsapp係send唔到screen capture

咩型號？

nova3

我ok喎

大佬成6千幾蚊。
將來 外國比唔比入境，
好似 samsung 之前 爆電池 唔比帶電話入境。

依家台灣都唔比人係電訊公司用。
到時去外國真係要用第二部電話？

去到重要比人岐視用華為。

都好
小米都未去到中情局呢個 LV